關於遺產分配問題,有冇律師朋友可以幫下手

先講下背景, 朋友老豆係5年前走咗, 之後佢媽媽又係幾日前又仙遊埋

但係間屋係寫佢老豆老母個名, 但係佢老母生前講話間屋係會留俾佢,因為自細行動都不便, 所以留俾佢日後..但係因為佢媽咪走得太突然,冇立遺囑之類..(但係呢間屋留俾佢呢件事基本全家上下都知)

想問下如果朋友個親妹,同埋一個養女係咪可以分佢間屋? 聽佢講佢媽咪仲有d股票係手又有人壽保險之類,係咪都係要平分?

有冇識法律嘅朋友可以幫下,教下路如何保住間屋,真係怕佢以後瞓街

乜我地連登仔個樣似律師咩
叫你朋友去律師樓比錢問啦
一陣有人答錯你，你又on99咁信左再同你朋友講
到時中撚哂伏朋友都無得做

屌,你又啱

親妹當然可以分 得個up字想拎曬 傻架